阿根廷今晚出線16強，老衲率領所有連登仔永遠離開連登

老衲開新壇

狗登

女呢

挽留

以為衲dew帶連登仔去南美洲call g 添

LET GO HAWKS

阿根廷

擺低一蚊

今晚阿根廷出線 我跟衲dee走

納dee都開始走下坡

睇嚟衲dee重注阿根庭

留名等睇阿根廷贏再跟你走

跟 兒登留番00後玩

呢次我撐老納

出線定出局呀
到時唔好賴喎

老納好野，老納好波

玩留

躝！

肯走未

你走極都走唔到 咁難走 不如你del左個app啦

講下笑都咁認真

屌您鑊鑊講完唔撚算數
仆街死啦

老納帶連登仔過紅海

躝阿

走啦屌你老母

留名睇納dee走數

好走

你老母仆街死啦樓主

一路好走

你哋唔走老衲都唔會走

今次回覆終於唔同

竟然冇人留老衲俾個下台階佢

咩叫率領梗係你行先
關二哥帶兵出征佢行最後睇下有冇逃兵咩

你老母一係就唔撚開D 咁嘅post , 一係走

樓豬精神有問題 見怪不怪

同舟共濟，好感動

SIEG 衲DEE

老衲為咗安全起見最後一個走

一係屌你老母

我新垣結衣老公第一個響應

你有能咩？估場波二份一機會都柒嘅